Elon Musk: 驚武漢肺炎嘅人都On撚9

會唔會有回力鏢㗎

人地有錢人。。。

食屎啦冚家剷

貧者一萬留一千，富者一萬留二三

你架cybertruck好撚柒呀撚樣

支共喉舌

咁樣鬧甴大大

個市搞到佢身家蒸發左好多

留名等睇回力鏢

我答你都曬鳩氣

有錢人唔會中招？
睇下香港嗰件

睇吓邊個笑到最後

it's not what I mean.

奶共扮嘢狗

請勿歧視弱智

其實點解 即係有錢人死多d?
不過香港好多單都係有錢佬。。。

兩星期跌左兩舊水usd
係時候屌下鬼

當然喇 下半年岩岩開始有盈利 股價比人炒上900$ 之後黎單肺炎停撚大陸間廠

佢"Coronavirus panic" 意思係市場恐慌，同盲搶紙等行為

今年啲回力標唔講得笑

連登仔：Elon Musk都on撚9

正解，個意思點睇都唔係樓主個標題既意思

樓豬英文差唔好怪佢

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

Elon Musk d 廣東話幾好

樓主英文真係好

佢梗係咁講啦，佢大陸間廠都唔知開唔開到工，開到工都冇人買，佢一定驚Tesla 股價跌

驚同panic 恐慌係兩回事

Agger

人地講緊個肺炎恐慌好on9 即係搶廁紙搶米搶口罩個啲
幾時變左做怕肺炎係on9

樓主老屈人
佢panic意思應該係d人亂鳩搶野on9

開返工就黎成個月啦

我緊係知啦，你睇下佢樓下啲CM先啦

鬼佬根本無驚過

10後第一次上連登唔好怪樓主

鳩up都有個普啦清

無中共，Tsla執左啦
大陸救佢一命，奶共報恩

如果佢改名做 伊朗mask 就賺到笑

咪兜啦 你睇下自己個topic先啦

叫佢過嚟長住

是鳩但，唔信咪算

窮人命賤 本身環境差都生存到 病毒都大機會捱到
富人驕生慣養 中咗病毒 如果冇藥醫會易死啲

屌你老母啦 Elon Musk
為左錢咁撚冇骨氣
真係睇撚錯你 仆街啦你

唔係升左勁多咩？

本身升到咁高咪又係炒

佢要自願去火星開發，死亡率極高極危險，所以佢個人黎講，其實真係唔怕

人地話啲人過分恐慌搶廁紙搶米好蠢 樓主同成班英文攞2既就咒人快啲中

前提係中嘛

貧者幾多萬先有富者一萬

如果elon mask中我諗我都無機會睇到了

一樣有機會中
但 唔使返工住獨立屋全職司機接送 中嘅機會一定低過 住50年樓齡公屋朝八晚十迫地鐵 囉

佢應該係講緊搶超市d人呀。。。

依家美國electric car 冇左tax credit, Tesla 好依賴中國市場，仲有佢上海有間gigafactory，仲有因為今次武肺搞到佢model 3 要用舊chips

你睇下comment班鬼佬點諗佢句嘢先

再者嗰啲人咪就係驚嗰d

我都係咁諗
好似香港會鬧人好搶廁紙咁

連登仔話d阿婆驚到搶廁紙搶M巾都on撚9 = 連登仔話驚武漢肺炎既人都on撚9

要賺奶粉錢

呢到已經係兒登,唔該唔好再拉低兒登的平均智商

佢大陸間廠都唔知開唔開到工？？

阻到佢 neurolink 人機合一大計，發皮四 ....

支那式復工開著部機但冇人返工，唔知佢間廠係咪

應該係，d車自己會係間廠到走出黎，完全自動生產同FSD送到個客門口

事實

人地講緊panic is dumb

係咪想做第一個上太空隔離嘅人

咁撚巴閉就去武漢一轉

what goes around comes around

我諗佢係講搶廁紙,乜都搶,果d太恐慌嘅人姐

樓主英文

隻病毒唔識認人㗎

佢岩 根本死亡率好低
5 60歲以上先驚
可以當係較嚴重的流感

是

柒左死頂

咁樣玩對美國係好不利

佢9up 造市
都賺唔少啦
呢個大仆街

Elon musk點樣奶共可唔可以講下

南非中咗啦

做咩呀股價跌好多唔gur呀
屌你啦柒頭musk，成日獅子開大口，唔係次次俾你過到骨架咋，啲車又柒，人哋其他大廠慢慢轉型遲早搶番你啲客添啦，根本tsla就係一個大泡沫，吹水唔抹嘴，短炒OK長揸PK

係大陸開tesla生產線（好似係）

痴線啦 都已經由280鎂升到700鎂

似係你老屈多啲喎
照字面嘅話點都係貼近樓主嘅意思多啲
唔好自己幫白人上綱上線啦

你係佢都會咁講啦
個市仆哂街 唔維穩點得

真
呢d欺世盜名
9 up造市 美國證監唔撚罰 on999

意思應該係窮人死清光 有錢人變晒窮人 剩返既有錢人變更有錢

其實大廠摩打技術係有
但佢果個電池技術係專利
而且唔係話研發就得
佢手上的電池技術領先其他對手5年以上

可能佢套空氣淨化唔怕

Who?

其實關，
私人別墅，
私人醫護，
私家車出入，
大把人清潔，
唔會物資唔夠。
低機率過你同我好多

除左電池，仲有個大腦同big data，呢三樣其他廠真係有排追，tesla車造工同內籠柒就係事實黎既

binc

問題係俾你咁撚勁粒電又如何？
同價錢，Porsche/BMW電車定係tesla電車呀？
粒電滿足到正常用途甚至bonus嘅性能，其他廠都開始做到，tsla淨係粒電曉飛，其他車嘅配套簡直垃圾，利申model s坐會頂頭腰骨痛

以上乃個人偏見片面分析

佢係話the panic is dumb，意思係不應恐慌，例如做出盲搶行為，有咩問題？

呢個極長遠，我睇係佢賺唔賺到錢，冇否定過佢嘅idea，只係一間公司講盈利，泡沫在於佢可能一世都唔可以正常搵錢，而係大家不停科水俾佢boost人類科技樹，咁樣囉

er

on9 logic

電車粒電勁都又如何？
Tesla model s vs Porsche taycan，先唔講價錢喇，講續航既話........
Tesla 造工同內籠差就的確係既

樓主英文差拎出黎俾大家開心下

唔係，就咁譯嘅意思的確係佢地啱

但我綜觀啲Cm，啲鬼佬的確理解elon mask嘅意思係 唔使驚武漢肺炎，點解佢地會咁睇，我唔知，亦都唔考究

然後我覺得鬼佬啲價值觀的確係唔驚，話驚嗰啲都似抽水多

所以我覺得標題譯做咁唔係最貼近佢篇貼文意思，但係係最貼近成個討論嘅意思

反而我係唔明點解有人會覺得會有人唔明coronavirus panic個意思，咩年齡層先會覺得依個英文字會有人唔明

Nokia 3310 續航力>>> iPhone 11

佢講panic應該係覺得去超市搶食物那些

自己on9 揀支那抵撚死

英文是個好東西

同一個價買Telsa唔買Benz都係on9

未來日子只會更多國家限制油車，絕大部份車廠都係向電車方向走，開發同製造電車燒錢就邊間廠都一樣，同埋唔好再當Tesla淨係一間車廠喇，當佢係有部份係新能源公司啦，搵唔搵到錢咪慢慢睇落去囉

Tesla 粒電咪又係Panasonic 整既

邊本字典教你咁解？搶口罩算唔算？買口罩算唔算？戴口罩算唔算？

唔好僭建英文

利申：law grad

因為佢可以上太空

貴圈真亂

佢comment d 人點諗關佢咩事 人地就淨係話panic is dumb

唔跌邊有平貨買

仲有LG同黎緊CATL添，之前買左Maxwell，四月battery day你咪睇到佢電池技術去到邊囉

反而係佢地覺得佢地生活圈子應該唔會lai野危機意識仲低仲易出事

隔住個mon睇當然唔怕啦，你去試下咪知驚唔驚囉

你咪睇埋其他方面比較囉

你有錢當然唔洗驚
特效藥第一個有

車廠 油王 唔會咁易比政府規定用電車
到佢地肯果時 間間廠都有成熟電池 油都賣哂 幾十年後啦

同trump 講野一樣,奶共

Agger
Panic 基本上係形容on9仔過度恐慌
即係搶板藍根個d

點會
窮人只係心理上承受力高啲
生埋上、醫療上都係有錢人好啲
就算冇藥可以針對性咁醫
都有好多藥減低到死亡率

佢想嘅話 送自己上太空避炎都重得

我又諗返起呢條友搞Johnny Depp老婆

其實有啲鬼佬真係唔識驚
我個鬼佬老細話 its just flu
佢跟本未驚過

死雞。。。

爭議

到底佢係唔係一個炒概念的金融佬

一早blocked

多謝提供笑話

二三嘅意思係20-30%

真

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

會唔會覺得隻毒太弱
應該死番幾億支那人先岩

55

傻仔 係鬼佬眼中 戴口罩都係panic

係諗起個議員比人屌戴口罩

個post好撚低質

唔好曲解IRON MAN既意思, 佢係笑啲人搶廁紙搶潔手液個啲係ON9
唔係唔好驚武漢肺炎
因為美國都好多廢老, 特別寫殘體字講蝗語個堆, 越多大陸人既埠就搶得越勁

睇字面佢係話去搶呢樣搶嗰樣嗰班咋啩？
我之前都有笑過人搶紙巾on99

佢最驚股價跌

唔好答佢啦

真 成班造謠撚 我就信黨嘅 唔驚

3月8日新聞 : SpaceX的創辦人Elon Musk確疹武漢肺炎。

Elon Musk 係熱狗
想分化

how dare you

呢期啲回力鏢都好應下

Dumb or not,it’s happening.

load咗我半秒 再睇一睇標題

你話人曲解，你呢啲又何嘗唔係overinterpret

字面邊有你呢個意思

火星安全過格陵蘭

已準備火星移民 驚閪

條撚樣成日跌市就出黎出口術

呢隻野好識認人
野野都回力鏢中

比amber打撚到傻左

去火星而死係轟轟烈烈咁死
因為支那而死 係柒死

我就驚柒死多啲...

唉，希望佢唔好柒

英文嘅panic常用過中文嘅"恐慌"好多 佢意思係"驚武漢肺炎係dumb"都唔出奇
就當我英文廢get錯 但係佢樓下個啲全部外國人
支持佢個啲係講緊death rate低唔使驚 之後又quote WHO嘅數據
反對佢個啲係講緊傳染得好快 其實都好危險
完全冇人講你所謂嘅盲搶野行為On9 唔通佢地英文又差?

佢係咪有錢到elon musk既程度先

elon + trump都話我哋喺傻仔

算啦 連登仔質素好撚低
笑9你恐慌搶廁紙都唔撚得架

快D放晒TSLA

佢條撚樣出下口術等人唔好驚佢個tesla上海廠出唔到貨姐

有資源先低
無資源？留喺屋企等死囉

佢地自己interpret panic做搶廁紙明明panic呢個字冇咁既意思，只要佢唔驚但你驚，你做任何野對佢黎講都可以係panic, 包括戴口罩

上面班7頭扮哂英文好食屎啦

Stop being poor. Jpg

d人叫佢現實版iron man?

成班傻仔人地講緊盲搶用品既Panic

panic一定係dumb
但去到咩程度先係panic

啲鬼佬英文屎姐

anyway我一開始都係get到市場恐慌嘅意思
但睇落啲cm發現完全無人咁解讀
咁我都無心引戰，咪用嗰必啱嘅topic

但啲啱啱zoom完，係老師到學左幾個生字嘅中學雞就衝出嚟柒

成班中學雞係咁屈panic解搶廁紙 扮哂識英文 食屎啦

你查下字典先啦

呢度嚟講panic係講緊冇咩理據嘅恐慌(唔係指股市)
我又唔覺得係直接指驚武肺嘅人
譯做"對武肺恐慌嘅人好撚蠢"會啱啲
不過上面有人講得啱，只要佢覺得its just flu, 你做乜precautions佢都可以話你係panic

病毒唔會因為你有錢就唔搞你

股價凖備升返900

查左 邊本字典有你呢個意思 請賜教
搵唔到你死全家，ok?

罷買Tesla!
連仔：支持 tesla咁柒 又廢又慢又要差電
實際上：撚有成球買架車咩
有錢個d唔好對好入座

垃圾TSLA 同佢CEO 一樣禁on9

負PE 個價仲有$6xx

Noun
sudden uncontrollable fear or anxiety, often causing wildly unthinking behaviour.

Verb
feel or cause to feel panic.

識唔識分Noun 同Verb?

咁你唔去武漢走轉?

同香港一樣

佢講 panic
唔係講個病……

又係造on9神

傻仔講極都唔明仲衝出黎7仲以為自己好醒

咁邊個決定一個行為係咪panic呀？你係elon條精蟲？你唔比佢覺得戴口罩都係panic既行為？你唔比佢覺得任何precautionary measures都係panic? 點解一定係搶廁紙？

返去讀多幾年書啦

elon musk攞幾億出黎醫自己咪唔會有事囉

報復式沽爆Tesla

零分重作

仆街唔好喊

Elon Musk遇著第三次世界大戰都唔會panic, 大不了飛去太空

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

🐴🧨

你人大釋法定elon條精蟲？你點知佢係咁既意思？on99

如果你理解戴口罩係wildly unthinking behaviour, 咁你咪繼續自high囉on9 仔

如果我好似佢咁有錢我都唔驚

早排玩某隻game都係類似呢種概念
地球上大部分既人類因為某d原因身體無咩抵抗力 中途中病毒死得七七八八
淨返未死既人類最後要搬落地底先勉強生存到

所以我覺得又唔算係一個笑話

食Amber Heard食到傻撚左

樓主唔識字 唔好再推

咁撚戇鳩都講得出

其實真係唔洗驚 你有冇見過身邊有人中？
一切都係假象 陰謀

仲唔明蠢到，呢個係你既理解，唔係佢既
個問題唔係我或者你點理解，而係elon點理解
字面上你唔會知道elon既理解係你個意思定我個意思

人地指panic

但連登仔話自己一早搶晒好撚醒佢句野根本就係講緊連登仔

柒到死

人地字面意思又邊到話係驚就on9既意思？
驚就panic 就失晒暈 係on9無錯喎

叫佢翻火星住

最憎呢條扑街仔

EM 真係好仆街

香港近期有$人中曬

佢梗係話dumb啦佢tesla股蝕左咁多錢

同律法面前窮人含撚係同一個道理你估下有疫苗嗰時係你大機會拿到先定佢大機會拿到先
唔講咁遠人地淨係私家車出入都贏你九條街

法律*

可能定期食開大麻有效預防武漢肺炎, 所以佢一 d 都未驚過